ps4消失ge一隻game

我記得發佈ps4果陣展示左一隻game
係中古騎士風ge game
但好似darksoul咁玩

畫面好靚
但最後又無左件事

有無人知咩回事？

no man sky

[img]

係lee隻

搵到link啦

gameplay

已經唔存在啦

Down左

Deep down,未出ps4果陣發佈，到而家無哂聲氣

有人估呢隻GAME最後變左MHW

Deep down中止開發左啦

由買ps4等到2017

步《食人大鷲》後塵，等ps5 la

食人大鷲出到

爆左機十世喇wo 岩岩放監?

係你唔明佢講乜
本身ps3公佈，最後上年先出

食人大鷲本身係ps3出，搞左好耐先係ps4出得番
佢意思唔係話隻game出唔到，係有排等

傻鳩

我等呢隻game出仲辛苦過等我女朋友既出現...

有人明我講乜

嗶啵猴